<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Introduction</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Introduction</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 13 Nov 2017 12:21:21 -0500</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pet Food</title>
      <link>/projects/photography/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 12:21:21 -0500</pubDate>
      
      <guid>/projects/photography/</guid>
      <description>宠物の美食 秉承让宠物乐享健康品质生活的理念，匠心为犬猫，通过量身定制专业配方,不断带来健康营养的宠物食品</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Commodity</title>
      <link>/projects/design/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 12:21:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>/projects/design/</guid>
      <description>宠物の日用 以“生活因宠物更精彩”为主旨,一直致力于帮助宠物保持自身的健康美丽与寿命延长</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cleaning Products</title>
      <link>/projects/writing/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 12:21:11 -0500</pubDate>
      
      <guid>/projects/writing/</guid>
      <description>宠物の清洁 居家保洁和宠物保洁结合,让家庭比干净更&amp;rdquo;净一步</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>关于宠物清洗</title>
      <link>/blog/coffee-ipsum/</link>
      <pubDate>Wed, 03 Jan 2018 12:04:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>/blog/coffee-ipsum/</guid>
      <description>1、水温不能太低或太高，以不烫手（40—50℃）为宜；室内保持温暖，防止猫着凉引起感冒。
2、所用的洗涤剂刺激性不能太大，以免刺激皮肤；为防止洗澡水进入眼睛，宠物美容哪里好，在洗澡前，把猫的眼睛滴上油性眼药水，以保护眼睛。
3、对于长毛猫，洗澡前应将其被毛进行充分梳理，清除脱落的被毛，防止洗时造成纠结，以致要花费更多的时间进行整理。
4、猫健康状态不佳时不宜洗澡，6月龄以内的小猫容易得病，一般不要洗澡，6月龄以上的猫洗澡次数也不宜太多，一般以每月1～2次为宜。因为皮肤的油脂，对皮肤和被毛具有保护作用，如果洗澡次数套多，油脂大量丧失，被毛就会变得粗糙、脆而无光泽，皮肤弹性下降，影响猫的美观，还可能成为皮肤炎症的诱因。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>狗狗不能吃的食物</title>
      <link>/blog/uuu-ipsum/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Dec 2017 12:04:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>/blog/uuu-ipsum/</guid>
      <description>1、 乌贼、贝壳类，香菇、等不易消化的食品，可能造成腹泻或者呕吐。
2、 姜、咖喱粉、辣椒等刺激性香料，太过于刺激肠胃。
3、 洋葱含有溶解红血球的毒性、摄食后易造成血尿或者贫血等中毒症状。
4、 巧克力，也可能会产生有毒物质而引起尿失禁、痉挛、羊癜疯等病状。
5、 鸡骨和鱼骨尖锐且硬，容易刺伤口腔及消化器官，也不可以喂食。
6、 有些狗一喝牛奶就会造成腹泻，遇到这样的情况可以给狗喂食酸奶。
7、 狗狗宠物切忌喂食火腿肠，香肠，尤鱼丝等含防腐剂、色素等食物。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>轻松清理宠物毛发的窍门</title>
      <link>/blog/ppp-ipsum/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 12:04:16 -0500</pubDate>
      
      <guid>/blog/ppp-ipsum/</guid>
      <description>方法1 音箱上的毛发清洁
如果有养宠物的居家，音响喇叭上的布网，常常会累积许多宠物的毛发很难清除，建议可以先利用不要的牙刷先将较外层的毛发清除干净，如果还有毛发卡在喇叭布网上，可使用大卷的透明胶带将透明胶带剪下后，反卷黏贴起来然后套在手指上，就能用黏贴的方式，清除音响喇叭布网上的宠物毛发。
方法2 扫把套丝袜毛发不沾粘
宠物的毛发跟人的头发不同，许多宠物毛发会卷曲结团，用扫把扫完宠物毛发后，毛发容易一坨一坨粘在扫把上很难清除，因此，可以在扫把前端套上丝袜，然后再进行清扫，扫完脏了丢弃即可，非常便利又干净。
方法3 滚轮黏把快速清洁毛发
地毯跟地板上的毛发用扫把清洁叫不方便也清不干净，可以使用市面上的滚轮黏把，只要再地毯地板上滚一滚，就能快速将宠物毛发黏除，只要将黏把胶纸撕除丢弃，非常方便有效率。
方法4 使用宠物毛发专用清洁泡棉
市面上有一种宠物毛发清理海绵，块状海绵表面有不同的凹凸面，只要在地毯、家具及沙发上，无论是皮革或布质，都可以轻易地将毛絮集结成团状清除，非常方便，适合清理沙发、地毯及寝具织品上的宠物毛发。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>怎么给泰迪拔耳毛</title>
      <link>/blog/startup-ipsum/</link>
      <pubDate>Mon, 13 Nov 2017 12:04:06 -0500</pubDate>
      
      <guid>/blog/startup-ipsum/</guid>
      <description>泰迪乖巧心爱，是许多人爱不释手的宠物狗狗，走到哪儿都想抱着它。可是泰迪耳毛很长很密，简单产生尘垢，所以这是泰迪主人不能忽视的卫生问题。
1.预备：止血钳、爽耳粉 、清耳液(油) 、棉花棒或棉花，必要的时分还要预备照明设备，比方台灯、小手电筒等等。
2.清洁耳道。如果耳朵中有许多耳垢，会影响拔耳毛。能够挑选专业的洁耳剂，宠物美容价格，将耳剂对准耳道内注入，按照说明书来控制运用的重量，然后悄悄的按摩泰迪犬(详情介绍)的耳朵30-60秒，协助洁耳剂充分发挥作用，然后稳定住狗狗的头部，用棉签为它清洁耳道即可。
3.拔耳毛。拔耳毛之前先将拔耳毛粉撒入泰迪犬的耳道内，合肥宠物美容，隔着耳朵揉一瞬间，再运用止血钳一点一点的拔耳毛。留意，耳毛应该一小撮一小撮快速的拔掉，这样所形成的痛苦是比较小的。耳毛拔洁净后，还需用棉花棒沾清耳液，把耳多内剩下的粉末清理洁净。
在给泰迪犬拔耳毛的过程中，要留意不断安慰狗狗的心情，让它坚持放松的状态。如果狗狗十分排斥拔耳毛，也不要急于一时，等狗狗彻底放松之后再给它拔耳毛吧。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>宠物食物搭配的十个误区</title>
      <link>/blog/hipster-ipsum/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Nov 2017 11:58:39 -0500</pubDate>
      
      <guid>/blog/hipster-ipsum/</guid>
      <description>误区1：内脏+白饭
这是老生常谈了，其实这种吃饭最容易引起宠物皮肤问题，例如长湿疹、皮屑和皮肤搔痒等种种问题。猫也是如此，吃得过量会引致猫出现维他命A中毒及骨骼有问题，因此隔一段长时间才给它们爱吃的肝脏换个口味就好。而经常吃米饭则导致犬只下半身肥大，造成体型不标准。
误区2：海鲜
鱼里面有鱼骨头，猫如果不小心，就会卡在喉咙里。而且鱼骨头含钙含磷，长期食用的话会引起猫泌尿系统结石。乌贼、鱿鱼和一些贝类的肉含有一些猫不适应的 成分，吃多了会引起猫的消化不良和胃肠障碍。有的海鲜还会引发猫的皮肤发炎，在饲喂前先让猫少量食用，没有反应后才适量给予。
误区3：鱼骨和鸡骨
因为狗习惯不嚼烂就咽到肚里，这样常常会造成呕吐、腹泻或便秘。鱼骨和鸡骨还可能卡在喉咙里。可以给少量的猪骨或牛骨让狗狗去啃。狗狗啃骨头只是其爱好，吃骨头并不一定能使狗的骨骼长得结实。猫就更不应该吃骨头，因为钙质过多会让它们引起泌尿体统问题。
误区4：主人的饭食
我们的饭菜里含有不少油、盐和其他的调味品，有些甚至含有不少香料，这些都是不宜给宠物喂养的。一只成年的猫或者狗只需要吃含盐量5%0的食品，过多的油盐对它们的身体都是不好的。辛辣的更是不行，会引起它们肠胃的不适。
误区5：鸡肉+猪肉+牛肉
宠物的确爱吃肉，偶尔喂可以，但长期喂食肉类除了让它们养成挑食、偏食的习惯之外，还很容易让它们产生口腔内的问题，例如蛀牙、长牙石等等，最常见的就是口腔异味。而带香辛辣料的肉类会让猫的嗅觉迟钝，不适合喂食。
误区6：巧克力
巧克力含有的可可碱会造成狗食物中毒,有数据显示:1公斤重的狗吃下9克的纯巧克力就有可能导致死亡。巧克力中毒会引起呕吐下痢、尿频不安、过度活跃、心跳呼吸加速甚至会因心血管功能丧失而最终导致死亡。千万要小心!
误区7：牛奶+生蛋白
虽然牛奶营养价值较高，但猫狗不易消化吸收,可能引起腹泻。切勿喂猫儿吃生的蛋白，生蛋白含有一种抗生素蛋白，它会中和猫儿体内的重要维生素，令它们缺乏吸收维他命的能力。
误区8：冰激淋、奶油蛋糕+月饼
其实冰淇淋、奶油蛋糕、月饼、粽子这些都是没有必要给宠物吃的，有的是含过多的糖分,有的不容易消化，容易引起肥胖或腹泻，总之对宠物的肠胃有极大的影响。
误区9：洋葱+葱
洋葱和葱的气味会对宠物的嗅觉有影响，常吃洋葱的狗容易长皮癣，而葱则刺激猫狗的肠胃，绝对不能给它们吃这些东西，像汉堡包等加入了洋葱或葱的食物也绝不能喂食。
误区10：夜宵
犬的喂养，每天最好喂2次。如果在晚上喂食，会导致犬的消化不良，腹部容易肥大，影响体型和造成肥胖症。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Mar 2017 13:23:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>厦门理工学院软件工程学院</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Mar 2017 13:19:25 +0800</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description> 我们，是一家叫[爪哇国]的宠物店(https://gohugo.io).
服务  宠物の美食 宠物の日用 宠物の清洁  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>